中學時期無發生初戀，是否人生遺憾？

見有巴打提及我
我蒲下頭啦

絕對是

定偉好耐冇見

本身識我？

小學毛都未生齊，腦筍又未生埋
點會識愛情呀

ys

上次軒仔演唱會有唱你，好正

正

發生初戀
實施強姦

我都係中學冇初戀

羅定偉教我食學生妹plz

係

等你叫春洗版

識嘢

你返大陸啦

Y

仲有，十六歲可以合法性交

睇左幾場

wa diu
真fans

認真，我係a0

我係肥矮毒柒窮醜樣樣齊

最正係唔會太計較無錢
大家一齊一份五蚊腸粉燒賣已經好開心

又大把時間相處，放學去邊玩都得，星期六日又放假

出來返工點得

我一早響高登警惕各位巴打中學一定要拍拖
我係咁開post只係為左提醒大家